就快結婚，但係 ....

是咁的
同男朋友感情算不錯 佢對我亦好好
唔可以講性格上100%夾到
但至少大家都肯互相遷就 鬧完交好快就無事
肯坐低慢慢商量
我覺得已經好難得
但有點係有保留 就係性生活唔協調
想要個時 又話返工攰 又話太晏 想早d休息
大佬 我都有需要㗎
次次好似我迫佢 強姦佢咁
我又唔想搵sp
但呢點實在 有點「難過」
請教巴絲打們 可以點解決

我可以屌你啊，純扑野

好簡單,留低tg 我幫你解決性需要

爆菊好辛苦架 你估好撚易咩

除咗呢個問題之外 佢對我好好 好錫我
我只係想解決問題

朝早搞

pm我 可以幫你

試過啦
佢會發脾氣話 想瞓多陣 唔好搞我啦

（入黎屌醒我）我對唔住我男朋友

唔係已經搵左SP啦咩
定假膠?

呢個真心post
其他假膠

咁可能覺得同你搞唔夠興奮？
定你技巧上未夠好呀

打飛機手攰
扑嘢成個人攰

已經完左

人地未醒就搞人 ？

又一個抹黑港女post

呢D性愛問題成日都錯配，好多男既話女友唔滿足佢

錯乜鬼配, 無女成日話想扑野,
到你條女日日chur鳩你要扑野, 仲要嫌1日1次唔夠
你捱到幾多個月?

叫你條仔辭左份工你養佢
到時屌到你上天花板都得

就因為配唔到囉，有幾多女一日要幾次先？

唔好結 你實後悔

唔知邊個post話含醒人好正 我咪學吓 點知會令人反感

咩抹黑 真人真事
唔好以為世界得男人先鍾意搞嘢啦

而家個問題係佢突然唔同我搞
有時一個月先一次 或者一次都無

小綠帽

一定多過一日7次男
女要高潮根本唔駛本 一日100次都得
唔講扑野要郁會攰 你1日打到幾多次飛機?

你吸引唔到佢囉
你係咪無波飛機場呀

一定要提出
唔好暗示 講左大家協調

巴打有仲大食女真係幸福

就結婚先嚟玩呢d ?